點解今日調景嶺咁臭？

真係好撚臭
成陣貓屎定唔知牛屎味
朝早已經聞到 依家越黎越臭

係屍臭味，因為你去左嘅地方係吊頸嶺

好似話垃圾收集系統壞左

屌你老母 頭先落街成陣屎味

墳場味

臭到癲

早幾個鐘屋企都聞到

堆田區唔臭先開post 好嗎？

吊頸嶺唔臭就唔係吊頸嶺啦

因為受大陸鳩污染

屌那星，今日仲臭過琴日